如果地鐵車長因失戀/爭好多街數, 有冇可能做到自殺式撞車?

搵全車人同佢陪葬?

原來真係可以改人手模式

引起恐慌？